有無絲打同我一樣中意男仔隻手爆青根😍

我好中意男仔隻手爆哂青根，好型

我條撚都爆哂根 有無興趣？

Gay

無圖無真相

I am 絲打too! 唔係gay

手臂有少少嘅話 拖住個陣會係咁摸
不過唔好太over

Pm

其實爆青筋好似唔係好事黎

係，好正

無圖點討論

應該唔係好事，但真係好正好好j

From google

有無巴絲講下點解會爆晒筋

太瘦會，以前太瘦隻手有，而家正常返無咗